女神傳心師

毒撚們，只要比你女神張相我，我話比你聽佢諗緊咩